（大區不清零）黑龍江疫情狂燒！中国網民無助：不再公布行動軌跡

中國武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情多點爆發，昨（26日）再度新增確診75例，無症狀感染者61例，疑似病例1例，黑龍江、吉林、河北、北京、上海皆出現本土病例，其中黑龍江病例依然居高不下，中國網友紛紛無奈表示，「沒有行動軌跡，也沒有時間段，也沒有2021年的累計數據」、「東三省真是全年無休，本就不富裕的經濟雪上加霜」。

根據中國衛健委公告，昨（26日）0時至24時，中國31個省（自治區、直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例75例（黑龍江29例、吉林14例、河北7例、北京4例、上海1例、境外輸入20例），新增無症狀感染61例（黑龍江28例、吉林18例、北京1例、境外輸入14例），新增疑似病例1例（陝西本土病例1例）。

對此，中國網友紛紛無奈表示，「心慌死了！就報個地點，沒報日期時間，有啥用」、「確實，至少前幾天會明確說明行程軌跡，這幾天什麼都沒有了」、「可能太多了軌跡統計不過來了吧」、「黑龍江領導都欠擼」、「太對了！尤其要查查縣里村里的，根本不作為」、「村裡當官的都是地痞流氓，拉幫結派，誰勢力大誰當官」、「唉，上海確診1例，可以直接上熱搜前面，黑龍江吉林幾十例患都沒有熱度，拜託了，看看東北吧！」、「請永遠記住黑龍江的官員一天不徹查不整治，老百姓一天見不到太陽！」

多難興邦

出篇鱔稿就清0架啦

開始互片，係愛國表現

唔想你哋返去過年 過完年就清零

中國一定無肺炎
有都係其他病

捉曬啲人入火神山就清到啦

落後地區係咁 鬼叫你唔係北上廣深咩

阿爺就係想噉，十三億死一兩億老人，最後又回復生產力，又做世界工廠，黨內貪官權貴又有水